住係外國你想我點睇曹君如直播

雖然話華為係中國野, 但係上次搞直播係facebook俾曬所有地區睇, 收視好到爆.
今次HKBN剩係搞俾香港地區觀眾, 你叫住係外國班友點睇

Readed

VPN得唔得呀

你估住係外國就唔會同住係香港班友聯絡咩

咁撚煩, 最多咪唔睇囉

搞到而家剩係可以睇維基直播
係撐返香港人, 不過HKBN就倒香港人米咁je

咁咪唔好睇 你開POST托咩 戇鳩鳩咁

上次個拳賽就算唔知幾號搞,
直播果陣都成班人係到share
呢次個拳賽, 唔走去search rex tso都唔知

rant 都唔得 ching你好唔掂喎

君如有咩直播

有撚啊
垃鳩圾HKBN
即刻叫曬身邊D人去斷約添啊佢老母臭閪

HKBN係咪傻架
乜鳩都冇搵碌傻鳩係到搞問答遊戲
答你老母啊

今次真係搞得好差
打輸都冇果種feel

打電話過去屌佢？

電話費佢俾?

佢條野set左係香港IP睇啊屌佢老母
班撚樣/死老野唔識用social media就咪撚搞啦屌

根本成個match連呢度兩個鐘都係推到5頁
睇條片都咁難 傾碌柒